監獄救女災民記

本人經常在國內工作, 可惜不能看到救國消息, 只得每星期日返港才能得知各位報告. 望穿秋水

經常拜讀各位在珠江三角洲的報告, 非常精彩, 初次提筆, 侍我寫偏遠地區之親身經歷. 為免敵國特務追查, 稱為黃飛鴻十三姨之地.

雖外國常抨激及不得入口利用囚犯制造的產品, 但心知肚明, 無証據亦耐何. 本公司產品大部份工序在十三姨監獄加工, 最後包裝才在別地. 所以經常 "探監". 查貨是也. 敵國制度, 囚五年以上才送至此地. 去香港赤柱叫做食皇家飯, 政府全部睇數, 但敵國監獄大部份要自供自給. 所以有如小工業城, 雖工人技術參差, 但勝在收費平, 因囚犯不用發薪. 加工收入用於其它方面, 如獄卒之獎金. 你會問 : 無錢邊個做, 唔慌快得去邊 ? 錯了, 獄中最可貴并非錢, 正一有錢無地使, 最寶貴既係親友的來信同探獄. 如工作不力, 首先扣留外來信件, 其次家人不得探望. 比死重痛苦.

講到探望, 比香港先進, 正式夫婦可以留宿過夜, 監獄範圍內另有一酒店可供過夜, 但重門深鎖, 經幾度看守才能入往, 但安全亦在此, 永無公安查房. 我不時帶外面髮記到, 一) 不怕查房, 二) 條女定要天光才能走, 三) 條女見在此地, 以為我乜野猛料, 不會阿支阿左玩野..

言歸正題, 食得太多髮記, 想換下口味, 同獄卒講開, 男人常要女人, 女囚又如何, 原來比男更利害, 因該處女囚為男女卒共管, 男卒經常俾女犯借故觸摩, 個個都久未近男色, 經常借故摩手摩腳, 但又公務在身, 不能亂來, 所以就算要搵女佢地都只會在外面, 從來無獄卒會同女囚攪. 但我又唔同, 外來人唔怕. 起初當佢地講笑, 後來心唸試下無妨, 以為我同女人做無蝕底, 點知試過都怕, , 佢真係想一晚吸乾我為止.

經特別安排, 當日查過貨, 食完晚飯, 同班獄卒在外面卡拉OK狂歡後, 佢地各自帶女番監獄酒店, 而我無女, 因佢地有特別安排俾我.

我一入房, 外面有人鎖鐵閘後, 看見房中坐左個身型同面型似足B嫂既少婦, 髮型無得講, 因女犯一律要剪東菇頭, 身型也無得講, 一律是肥腫難分囚犯制服, 好怕羞咁陲下頭, 但我細佬就馬上抬撺頭, 咁唔聽話無風度. 一輪對話後知道佢係四川人, 某大陸企業公司的私人秘書(咁即係二奶), 同佢條佬頂罪, 好似係貪污呱, 要坐七年, 但因條佬不是正式老公, 所以不能探佢同留宿又留篤.己經過左三年. 我又問點解唔搵個卒仔去篤篤, 佢話犯與卒絕不能過界. 否則兩個都大鑊. 從來無人越雷池半步. 佢今次使左唔少錢先至可以同我過夜, 嘩咁我唔係做左鴨, 算啦. 我本想再問多D 野, 但細佬等唔切, 叫佢沖涼先, 本想同佢一齊戲水, 但佢真係好怕羞, 點都唔得, 又忍多一陣. 足足沖左成個鐘頭, 我差不多鲻著, 因此種酒店邊有電視睇, 佢再出來時, 個身同頭包著毛巾, 我又再嘩, 同剛才兩個樣, 白裏透紅, 起碼 37 吋, 包起東菇頭髮, 靚到難以形容, 猛話對不起, 好久未試過咁多熱水沖涼.

我急不及侍三扒兩撥洗完白白, 跳上床, 一打開條毛巾, 對車頭燈挺加粉紅, 同其它髮記無得比. 兩三下己水浸汪洋, 跟著上馬, 佢比我重急 大叫老公前老公後, 肉緊到無人有, 剛才文靜怕羞樣大變, 乜都講得出. 我人急智生, 用隻新出既 V 仔 3688x, 有三分鐘錄音. 作為呈堂証供.

大戰完畢後, 正想早D 鲻, 明早再 Morning Q, 點知佢又再攪我, 又再一鑊, 我第二次都還可, 心唸救下你個慾海饑女啦. 完事後正想大睡, 又再用手攪我, 但細佬一直唔起身, 佢竟出到用口叫醒, 再一番身當我馬咁騎, 而家才知也野叫強姦. 佢自己攪掂後 (因我都無得出),才睡. 第二朝, 佢重想再來一Q, 但我都死蛇一樣, 佢趕著要走(每朝六點半全倉集合點名)才放過我, 因為我都係六點半.

雖然唔使救濟金又靚, 從此以後我都唔敢再救濟女災犯囉 !

+200 積分